兵來將擋 係咩歪理?

講打仗
成班兵衝埋黎, 你搵一個將軍擋, 點擋?

講捉棋
隻兵行埋黎, 將都後退啦, 點擋?

1on1

你無玩過無雙

哦 好簡單 你想像自己係兵，樓主是兵，我就係將軍，咁樣應該易明啲。

兵兵兵兵兵兵兵兵兵來將擋

將軍以前都係兵
佢上到位就證明佢有料啦
唔搵佢擋，搵邊個擋？

不過用係象棋就唔得

唔通以前皇帝話派兵攻打金
係一隻兵咩

大部份將軍都係靠封上位
跟本唔係兵

就算係，一個人擋到幾多兵

比喻黎...
以逸待勞，一物治一物

軍功爵係由兵做到將

一將功成萬骨枯

咁兵來將擋咪係 好多兵同好多將軍囉

有唔講咁多既feel

仲話識捉棋

得一隻兵埋黎 將驚乜撚?

點解唔驚？

單兵來 將 擋到？

帥行一步就冇棋啦。。。

兵來咪要將軍定策略去擋

兵來將擋係指敵軍嚟果陣
將軍制定策略再帶兵抵擋